Titleattribute: "Der Junge, der mit den Wölfen spricht" von Sam Thompson

----

Source: Deutsche Nationalbibliothek

----

Altattribute: Cover des Buches "Der Junge, der mit den Wölfen spricht" von Sam Thompson

----

Template: image